許多工人，包括醫療保健、製造業和農業工人，不享受在家工作的能力。我是一名醫生兼首席執行官。為什麼我不在2021年勞動節之前把我的員工帶回辦公室|馬修海默| 2020年8月26日|財富
在不到三十年的時間裡，東南亞的大部分泥炭地被砍伐、排水和乾燥，用於農業或其他目的，使它們容易受到噴發汙染和溫室氣體的野火的襲擊。泥炭節|斯蒂芬妮·阿內特| 2020年8月19日|麻省理工技術評論
這是一個問題，因為機器學習在促進健康、農業、科學發現等方面有著巨大的前景。太多人工智能研究人員認為現實世界的問題不相關|艾米·諾德魯姆| 2020年8月18日|麻省理工技術評論
50多年來，我一直致力於農業和糧食政策、減貧和經濟發展。超市如何幫助美國贏得冷戰（第386頁重播）|斯蒂芬·J·杜布納| 2020年8月6日|畸形經濟學
在非洲，大部分重點放在圍繞衛生和農業的供應鏈上，包括糧食安全——據估計，撒哈拉以南非洲生產的30%至50%的糧食將在供應鏈上流失。非洲正在通過一個由美國支持的研究中心解決其供應鏈赤字問題，該研究中心位於加納（Yinka Adegoke）2020年7月27日
在這方面，水力壓裂與石膏開採或某些工業農業並無區別。紐約保守的水力壓裂禁令|傑·邁克爾森| 2014年12月20日|每日野獸
先前的猜測是10000年，大約是農業出現的時候。埃博拉病毒的根源是人類的50倍。這可能是阻止它的關鍵|Michael Daly | 2014年10月20日|每日野獸
這部電影考察了美國農業部門的勞工以及影響數千名農業工人的“不道德行為”。這就是伊娃·朗格利亞（Eva Longoria）試圖贏得中期選舉的方式| Asawin Suebsaeng | 2014年10月1日| DAILY BEAST
上週，美國農業部統計了撫養2013年出生的孩子的成本。自由市場失敗：在美國撫養孩子是一個被操縱的遊戲| Monica Potts | 2014年8月25日| DAILY BEAST
農業支持了更多的人口，併為他們提供了更多的商品。戰爭它有什麼好處？很多|尼克·羅密歐| 2014年8月13日|每日野獸
它控制著農業，播種和收穫穀物，並將其運到地極。社會正義的未解之謎|斯蒂芬·利科克
英國農業有一個徹底和乾淨的方面，這是我在其他地方很少看到的。歐洲概覽|霍勒斯·格里利
只有在追求農業的過程中，黑人才能不抱怨自己因膚色而受到歧視。宅基地主人奧斯卡·米切奧
他們發展了漁業和農業，把遊客帶到了以前很少參觀的地區。英格蘭、蘇格蘭和愛爾蘭50年的鐵路生活|約瑟夫·塔洛
農業中使用的骨骼主要是牛的骨骼，但也使用羊和馬的骨骼。農業化學元素|托馬斯·安德森